睇到呢個topic既DSE考生你今年實無大學升

詛咒神 詛咒你班HiHi讀ive啦

唯一解咒方法就係回呢個post加去高登賜酒比我

下年先考

當年睇到呢個Post唔信邪而家讀緊IVY

典解

樓主高登咩名

一定升到

支持樓主

唔好嚇我啦
好緊張呀

唔緊要 無3322得14分 輕輕鬆鬆走後門 一樣入一大
係傻仔先會認真考DSE

想做樓主師弟

小皮球

幾驚ive都無得讀

好彩

有得做樓豬師弟比起入HKU更加值得開心

見到呢個post就知又一年了

本身諗住讀yijing

蓋狗食撚屎

上年賜咗酒
入咗Ivy League

邊有高登ac

上面條link有頭像果d ac代表冇bam

張ching

唔你張ching黎 佢係張靜穎